\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[big]{layaureo}

\pagestyle{empty}
\renewcommand{\labelitemi}{$\rightharpoonup$}

\addtolength{\oddsidemargin}{-.100in}
\addtolength{\evensidemargin}{-.100in}

\addtolength{\topmargin}{-.275in}
\addtolength{\textheight}{1.5in}

\title{Curriculum Vitae}
\author{Paweł Kubik}

\pdfinfo{%
  /Title    (Curriculum vitae)
  /Author   (Paweł Kubik)
  /Creator  (Paweł Kubik)
  /Producer (Paweł Kubik)
  /Subject  (Curriculum vitae)
  /Keywords (cv, resume, student)
}

\begin{document}
\par{\centering{\Huge\textsc{Curriculum vitae} \par}}
\hspace{16 mm}\\
\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\paperwidth-150pt}{1.8pt}}
\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\paperwidth-250pt}{0.8pt}}

\section*{\Huge Paweł Kubik}
\hspace{16 mm}\\
\begin{tabular}{r|l}
  Data urodzenia&1993-12-28\\
  Adres zamieszkania&ul. Calineczki 6, Warszawa 03-289\\
  Adres e-mail&p.kubik.pl@gmail.com\\
  Telefon&663-505-353\\
\end{tabular}\\

\section*{Wykształcenie}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Politechnika Warszawska},
    Wydział Elektroniki i Technik Informacyjnych\\
    \begin{tabular}{r|l}
      Kierunek&Informatyka\\
      Ramy czasowe&luty 2013 -- teraz\\
    \end{tabular}
  \item \textbf{XXXVII LO im. Jarosława Dąbrowskiego}, w Warszawie\\
    \begin{tabular}{r|l}
      Ramy czasowe&2009 -- 2012\\
    \end{tabular}
\end{itemize}

\section*{Umiejętności}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Języki programowania:}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Język \emph{C++}}, znajomość biblioteki \emph{STL}, elementy \emph{C++11}
    \item \textbf{Język \emph{C}}
    \item \textbf{Język \emph{Java}}, podstawy
  \end{itemize}
  \item \textbf{Programowanie zorientowane obiektowo}
  \item \textbf{Znajomość systemu \emph{GNU/Linux}} oraz używanych z nim narzędzi programistycznych
  \item \textbf{Implementacja algorytmów i struktur danych}
  \item \textbf{Biegłość w posługiwaniu się językiem angielskim} (egzamin B2 na Politechnice Warszawskiej)
\end{itemize}

\section*{Osiągnięcia}
\begin{itemize}
 \item Zakwalifikowanie się do II etapu Olimpiady Informatycznej
\end{itemize}


\section*{Zainteresowania}
\emph{Linux} oraz inne oprogramowanie \emph{Open Source}. Analiza użyteczności środowisk graficznych i narzędzi programistycznych.\\

\section*{}
\centering{Wyrażam zgodę na przetwarzanie moich danych osobowych dla potrzeb niezbędnych do realizacji procesu rekrutacji (zgodnie z Ustawą z dnia 29.08.1997 roku o Ochronie Danych Osobowych; tekst jednolity: Dz. U. z 2002r. Nr 101, poz. 926 ze zm.).}

\end{document}